解‧圍 屋苑有確診者，點算？

解‧圍
屋苑有確診者，點算？
- 20/01/21 「解‧圍」1/2

城寨 Singjai
272K subscribers

「解‧圍」

主持：伍凱欣 冼卓嵐 莊榮輝

題目：《屋苑有確診者，點算？》

逢星期三 9:30 ~ 10:30 pm

Facebook:

支持城寨Patreon